電視廣播停牌 待公佈內幕消息公告

電視廣播（0511）今天在港交所開市前要求停牌暫停買賣，待發出有關內幕消息之公告，暫未知所涉何事。